勒邦占士：冇現場球迷我係唔會打！

【Now Sports-體育】湖人球星勒邦占士表明，若然因為新型冠狀病毒導致要閉門作賽，他絕不落場。
「不可能。如果我落場時發現沒有球迷，那麼我不會作賽。」勒邦占士（LeBron James）在周五打敗公鹿後被問到對閉門作賽的看法。「我永不會參加沒球迷的比賽。這不是歐洲。」 「我為我的隊友而戰，為球迷而戰，就是這樣。」受到新型冠狀病毒影響，體壇有很多賽事需要延期或改為閉門作賽。NBA賽會於周五向各隊發出備忘，要求各隊制定應變計劃以作不時之需，而其中一個選項是閉門作賽。 湖人周五憑勒邦占士攻入全場最高的37分，得以113:103力克由顏迪杜高普領銜的公鹿，自2013年以來首度鎖定季後賽資格。

五毛：回憶小子

都入硬finals驚咩